1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.

функції потрбіні щоб виконувати одну й ту саму дію не повторюючи код

2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.



3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
він повертає значення функції